const data = [  
  {
    category: "Marvel",
    questions: [
      {
        question: "Qual super-herói da Marvel tem o poder de se regenerar rapidamente, além de garras retráteis ?",
        options: ["Homem de Ferro", "Doutor Estranho", "Wolverine", "Thor"],
        answer: "Wolverine",
        tip: "Seu nome é Logan",
      },
      {
        question: "Quem é conhecido como o Deus do Trovão ?",
        options: ["Homem-Aranha", "Doutor Estranho", "Capitão América", "Thor"],
        answer: "Thor",
        tip: "Possui um martelo com o nome de 'Mjolnir' ",
      },
      {
        question: "Qual é o nome verdadeiro do Homem de Ferro ?",
        options: ["Tony Stark", "Bruce Banner", "Peter Parker", "Steve Rogers"],
        answer: "Tony Stark",
        tip: "Ele é CEO de uma empresa que tem o seu sobrenome como nome",
      },
      {
        question: "Quem é Steve Rogers ?",
        options: [
          "Homem de Ferro",
          "Capitão América",
          "Homem-Aranha.",
          "Thor"],
        answer: "Capitão América",
        tip: "Ele usa um escudo redondo como sua principal arma",
      },
      {
        question: "Qual é o nome do líder dos Vingadores ?",
        options: ["Homem de Ferro", "Thor", "Hulk", "Capitão América"],
        answer: "Capitão América",
        tip: "Passou anos congelado.",
      },
    ],
  },
  {
    category: "DC",
    questions: [
      {
        question: "Quem é conhecido como o Homem de Aço ?",
        options: [
          "Batman",
          "Flash",
          "Cyborg",
          "Superman",
        ],
        answer: "Superman",
        tip:"Seu nome é Clark Kent",
      },
      {
        question: "Qual é o nome do planeta natal do Superman?",
        options: ["Apokolips", "Themyscira", "Asgard", "Krypton"],
        answer: "Krypton",
        tip:"O planeta foi destruído"
      },
      {
        question: "Qual é o nome da ilha habitada exclusivamente por amazonas ?",
        options: ["Themyscira", "Atlantis", "Apokolips", "Arkham Asylum"],
        answer: "Themyscira",
        tip: "Lugar onde a Mulher-Maravilha foi criada",
      },
      {
        question: "Quem é o arqui-inimigo do Lanterna Verde ?",
        options: ["Ra's al Ghul", "Deadshot", "Darkseid", "Sinestro"],
        answer: "Sinestro",
        tip:"Ele é vermelho",
      },
      {
        question:"Qual é o nome do vilão principal em Aquaman ?",
        options: ["Arraia Negra", "Ocean Master", "Crocodilo", "Manta Negra"],
        answer: "Ocean Master",
        tip:"Meio-irmão do Aquaman",
      },
    ],
  },
];

export default data;
